去完露營將用過嘅物品退錢係咩心態

早排經過迪卡儂，見到有個肥仔濫用一年退換服務，拎住五六件露營裝備去退錢。嗰啲露營裝備唔似係買錯，反而用到污糟晒仲有啲泥跡心諗依家啲人有冇咁缺德？定係大家依家都會咁樣？

打佢老母臭閪

有一年退換？

大把依D西人 以前apple都係換貨好鬆

大種乞衣

老實講 全世界都有呢類人

香港人就係要所有著數攞到盡先叫合理，你開得個規則岀嚟就係任我玩，我有權玩
有著數唔拎盡叫蝕底，做人唔可以蝕底，阿媽教嘅
幾有「家教」

發現貨品不合心意，想退貨或換貨？當然可以！Decathlon會員*尊享終生退貨及換貨政策！

如對購買的貨品不滿意，Decathlon會員可於任何日子，帶同貨品，連同發票或電子單據 ，親臨任何一間香港DECATHLON分店，即可辦理退貨或換貨手續。

此退貨安排，不適用商業訂購(B2B)。

退款將以付款形式支付。如以信用卡付款，需帶同付款時使用之信用卡。(網上購物之退款需時約7個工作天)

受條款及細則約束。Decathlon 保留解釋及修訂所列服務之條款及細則之權利而毋須另行通知。詳情請參閱《退款和換貨政策》

*無需任何消費金額，只需以你的電郵於Decathlon網站上登記，經認證後即可成為Decathlon會員！

想買佢塊直立板好耐啦！

玩完個夏季先退！正呀！

上次有個新手fd都係咁
幾舊水野都退黎退去
肉鳩酸到

用過都有得退?

d 人著一次hnm zara d 衫都係咁拎去換

其實依家好多攝影,美術,stylish 界既都係咁做
拍MV拍廣告
成撚日都去hnm Zara, Zara home 買嘢用黎做道具
然後用完拎去退錢

大方俾人方便 就有班賤人隨便
到左頂唔順 玩爛哂改規矩保護自己
個別人渣入左行內黑名單之類

拎返去退到還好
好多仆街用完就咁掉喺營地垃圾筒邊
最痴線見過班大學生
好有手尾咁將啲垃圾兩大袋掛喺樹上
最初以為佢地去附近行下
點知原來執哂野走人

以前衫褲有得退果陣 d人買條底褲著完唔洗直接退再買條新添 香港人不嬲係咁

係好仆街，而因為外國比香港更保障啲客
所以外國呢種仆街仲猖狂。

勁乞衣 咁平都退

污糟都有得退?
都真係幾痴線

健身手套剪晒牌有冇得退？

香港地對客好係唔應該的 寧願做仆街老闆先會賺到錢

唔影佢相??? 有肥仔D臭汗

@失業毒男

應該係，除非唔係